gazette係 香港憲報!!! 咪俾人帶風向!! 要林鄭親口講撤回!!!!!!!!!!!!!!!!

憲報刊登於 2019 年 07 月 12 日 星期五 第 23 卷第 28 期 - 第3號法律副刊

gazette係 香港憲報
逢星期五出版
《香港憲報》分為7部分：

「政府公告」，內容是政府官方委任令、法定公告及政府招標等； [1]
「第1號法律副刊」，香港條例的新增或修訂公告，例如《2006年為僱員權益作核證(中醫藥)(雜項修訂)條例》； [2]
「第2號法律副刊」，法律規例，例如法定巴士路線； [3]
「第3號法律副刊」，條例草案，例如《非應邀電子訊息條例草案》； [4]
「第4號特別副刊」，註冊/牌照人士名單，例如地產代理牌照名單 [5]、註冊醫生 [6] 及幼兒中心等名單 [7] ；
「第5號特別副刊」，草案擬本、行政命令[8]、國務院令及國際協定等； [9] 及
「第6號副刊」，公共啟事，例如有限公司清盤會議通知、業務轉讓、拆夥及商標註冊申請等。 [10]

大家仲記唔記得真係撤回既23條
憲報刊登於 2003 年 02 月 14 日 星期五 第 7 卷第 7 期

THE LINK IS DEAD!

2003 年 9 月 5 日，董建華被迫宣佈撤回《國家安全（立法條文）條例草案》
憲報刊登於 2003 年 12 月 12 日 星期五 第 7 卷第 50 期

到十二月都睇到有嫁!!!!!!
即係呢個係一份記錄!!!!!!

PUSH

重要

推

推推
很重要

pish

成推on9係度forward

堆

五大訴求缺一不可

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

姐係炒左車？

咁叫人唔好信暫緩都唔係壞事姐

半炒

唔算炒啦
等d人知條例一日未正式經程序撤回
一日都係到
只係唔知佢幾時會擺入議程辯論然後二讀姐

咁同黑警拎支觀星燈話你危險有咩分別呢
係都搵d好d既材料去講呀
唔好咁求其好無

好大分別wo

因為佢無正式入紙撤回
條例一日仲係到
一日都係威脅

立會復會之後
隨時都可以擺翻上議程
辯論跟住二讀
只係唔知幾時會咁做

再講
經過兩個月抗爭
好多人覺得攰
覺得已經撤回左
覺得已經唔需要繼續同政府鬥

而家呢個憲報提翻大家
送中條例其實從來無死過
咁樣唔好咩？